IVE測量升U率

點解測量咁耐都未出offer既 就算係poly city都好
其實係咪IVE仔都唔會升得番U
有冇ching收到 surveying offer

有

幾多GPA? Senior year ?

識人讀呢科，dse十幾分都升得返ugc
嗰啲人dse考得咁辛苦，考廿幾分入測量，最尾同個dse十幾分嘅ive仔讀同一科

唔好理呢隻校園台過街老鼠，佢最鍾意搞亂同放流料，要直接block咗佢

因為UGC 既 Surveying Offer 比較少，得PolyU、HKU、CityU，競爭都幾激烈架，所以non jupas 普遍都收得高架。

一睇就知你係asso仔

GPA得3.6係咪姐係收得皮

已經有人有OFFER啦 3.5

搭單問
有冇巴打知呢兩間u派比poly survey hd既conditional offer係幾多?

應該已經派哂 如果無 姐係NO OFFER

我yr1 hd仔想知姐

問下D POLY CHING好過啦
今年IVE 3.5 我諗POLY HD應該會收得再低D

TY/MH 會唔會有分別

得咁少u 有測量 同 咁少位 預左啦

Poly比親生仔 yr2 sem1 Conditional offer 3.2, yr2 冇conditional offer 就3.25今年

無分別 你係TY/MH?

我可能識你

TY 勿相認